南亞人，譚仔，添馬公園，元朗

全部都係假
對家用假消息，想引手足做錯野
對家用假活動，想引手足中伏，同埋玩狼來了，令市民唔再參與活動

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

南亞邊單？
公園個阿婆流架

閱讀理解

teui

唔好唔記得加泰

加泰性質唔同，應該唔係鬼做

當然有連登嘅鬼係度煽風點火

其實今晚元朗咩事，完全收唔到風

突然中午流出靜坐大馬路活動,但住元朗冇人知有依件事

以後所有活動要有相關tg 做backup
快閃另計